國防部任國強指美國所謂對華報告的假設判斷結論都全錯

在北京，國防部新聞發言人任國強批評，美國白宮早前發表的所謂對華戰略報告，蓄意歪曲中國的政治制度及戰略意圖，渲染所謂「中國威脅」，鼓吹對華全面強硬。任國強說，整篇報告充滿冷戰思維、霸權心態、傲慢及偏見，當中的假設、判斷、結論，完全錯誤，中方對此表示強烈不滿及堅決反對。他又說目前南海形勢總體穩定，美方派艦機到南海，開展所謂「航行自由行動」，偵察中方島礁，又舉行軍事演習，是南海軍事化的真正推手。另外，任國強說今年國家國防支出預算為1萬2600億元人民幣，按年增長6.6%，繼續保持適度穩定增長；又指根據年度計劃，中國海軍正組織山東艦，進行海上訓練。

2020-05-29 17:21:28

撥婦罵街

唔直接話你係納粹德國翻生已經比面

邊樣錯佢一樣都講唔到？

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

永遠都係人地錯